講乜撚還寶石，根本錯撚哂

1.回到過去做成既任何影響，都會造成時空分流
2.佢哋去唔同日子拎石，已經做成唔同既幾條分流
3.根本冇得歸還，你再時空穿梳只會再返去自己時空既過去，仍有寶石既過去

不服來辯！

咪拗喇

小朋友先睇Marvel

我都有諗過呢個問題

利申Marvel撚

一陣又有幾條唔係討論嘅撚屌話你好醒叫你做編劇

六粒公廁寶石
隨時拎得
不停拎，不停刷！

我只係覺得
還返粒石嘅時候
點解會咁準確去返借咗石果個宇宙

咁還石嘅時候唔會又整多個宇宙出嚟

呢啲唔係搵嘢嚟拗
你創造咗個世界就有嗰個世界既邏輯
天線得得B都有邏輯

我同你抝時空穿梳可唔可行就係搵嘢嚟拗

講得幾好 正評

佢都冇講過時空穿梭可以去第個宇宙
所以我先話佢返到過去，粒石又會仲係度
因為係佢自己宇宙既過去

一玩時空穿梭，一定係自圓其說
呢個係我對endgame最失望既地方

古一咪講左大方向都係咁繼續去
除非無左粒石
所以佢地去還石就唔會影響主線發展
當然你可以話會好小影響都會變多幾個唔同時空
你要咁講都無得好講

6粒石去返拎個時已經無不利分支
至於分支後續loki 2012打後已經改寫左又唔同左個結局

其實最撚離譜係隊長同ironman 失左手可以靠自己返到幾十年前去攞返晒粒子同寶石...

薛丁格的貓效應，
就好像你銀包有一百蚊咁，我在你打開銀包前拎走，再在你未打開全銀包時放返，在你的未來銀包內都有一百蚊的。
如果我冇放返，就盒出現左銀包冇一百蚊的時空

如果係咁，即係要假設呢幾十年來都冇人發現過寶石唔見咗
如有，即係「過去」經！已！出現分支
由你返返現代個刻開始，分支已經存在
時空穿梭只能回到自己時空的過去

都未計thanos飛撚埋去未來
咁都未分支？

只要佢地肯寫
理撚得其他分支仆街冚家鏟，所有嘢都通哂

你個名

其實你睇戲個陣係咪訓著咗？

Thanos個個2014時空會有分支 2012連loki都走撚左都應該會有分支
但正路已經唔會再交代

現實係咪真係有平行時空或者回到過去先⋯其實都係編劇導演作出黎，既然可以假設佢地真係有穿越時空既技術，咁點解唔可以假設Tony設計個隻時空GPS手錶真係可以定位到指定時空。我意思係如果要否定佢地技術上唔合理，咁不如直接否定量子領域可以穿越時空啦